Hellboy啲影評出咗

RT: 11%

Metacritic: 35

講到個重制咁差既

見佢原本個兩集其實都唔差姐，用返原班人馬，接住個故仔講唔好咩

睇佢湊仔

係咪gag位累事

睇trailer 都勁垃圾

好似話剪到好碎

Hellboy feels editorially chopped to bits, tonally disjointed and created from clashing perspectives that make for the type of "dark, gritty" reboot that misunderstands why certain "dark, gritty" reboots end up working.

嘩講到production打哂交咁

睇呢個影評反而有興趣睇,應該同富山春居圖有得揮

Superhero version 嘅The Room

美國首週票房得千幾萬而且套戲18+限制級
不過套戲原來budget只係得果us 5千萬
全球上映埋單會蝕
睇影評話套戲散到無論拍得爛睇來5千萬成本有關
我諗埋尾基本唔夠＄做後期、剪片、補拍既結果來

繼續拍返前一輯就睇

原本果個男主角69歲喇大佬